對面玩吹雞！

對家開咗一個支持警察gp叫藍哨子，佢地每人都會身帶一個哨子，目的自救（會去清連儂牆），協助落單伙記，佢地會吹哨子求助，若果在街聽到哨子聲，希望大家去望下，睇下係咪真係有人需要協助。

宜家d藍絲咁暴力，手足同和理非都記著準備定，全香港一齊吹雞！吹吹吹！

推

h

撚狗小型大聲公出場

俾晒目標人係咩玩法

佢咪吹
我地聽到吹雞聲都會過去
睇下邊邊人多囉

ABCD大頭綠衣
捉人唔到就吹BB

正廢老

每個鐘都吹一次
得佢地麻木曬

一睇就知係D無腦藍絲黎
警察列隊
隔離吹哨子
隊型同指揮即刻亂哂龍

即刻做，快D做

我地又買黎得閒吹下

On9 , 班藍屍係要用錢來團結，no money no talk, 所以吹雞永遠唔夠黑衫人多

現場氣氛咁緊張 玩下樂器輕鬆下係好事

個客觀效果應該係
吹完冇藍狗, 但吸引左一大堆黃絲埋黎
佢地知唔知自己係少數架

係人都可以吹

播下吹雞聲又可以撚下狗

狼來了大法

撚有行動力咩班廢老

推，一吹就知邊個係藍絲，正ar

一齊吹

ABCD 大頭綠衣

唔識捉賊，一味吹B

吹大聲啲，移動發聲麻包袋

一齊吹囉，等佢地鬼打鬼

佢有無諗過吹緊雞
如果比佢口中嘅暴徒一拳打埋去
D門牙係咁先

我地又吹囉

一人一雞
玩死popo
be water嘅最高型態係連藍絲都做埋

18區快閃吹雞

正想講

古代
仲用哨子

本身一條廢老對幾個
一吹就成百人圍屌廢老

四面楚歌、草木皆兵

亂鳩咁吹

我地tg要人
對家吹雞

打草驚蛇
吹完更多人圍佢

每5分鐘吹1次 狼來了

千祈唔好跟佢地吹埋一份
因為會分辨唔到真正 需要幫助 嘅人
最多聽到雞聲 就 幫助下 佢好啦
仲想幫多啲 咪入埋人地個谷睇睇囉
發揮良好市民守望相助嘅精神

屌你好應棍

洗咩吹，基本上有左膠護住佢地

全部一齊吹，你吹我又吹

正wor
咪睇下你吹雞藍定黃多

吹雞叫人打自己，真係無腦架喎

吹完，去到得個大聲公係到

全民吹雞日

咁我地做定個局
一吹 會點

叫句阿sir加油就無事啦

嘩好耐無聽過

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

咁on9？

佢地真心以為自己係大多數架 仲覺得有一班"沉默的大多數"支持緊佢地

掛住 唔駛驚打錯人

有好有唔好。呢招好容易比藍絲利用，引黃絲跌落陷阱。例如，先用哨子引你入後巷，之後一班藍絲圍你。

唔係~我見個氣氛咁緊張咪...er...玩下樂器姐

吹雞比人圍就有，冇左膠係場，吹左重大劑。

鬥吹囉屌

以後聽到邊到有人吹bb大家一齊過去開拖

可以吹雞撚狗

呢隻係門牙殺手．

你吹我又吹 大家齊齊吹

次次都咁講
次次都冇人

今日早上上水站有廢佬捉人跳閘
非職員 非popo 聲稱號過返工
跟住我係沙田都發現有幾個中年呀叔企係附近 一直望住閘位

一齊吹

亂咁吹

佢一吹，我我地就知有藍絲聚集，睇下邊個人多？歡迎私了

咁要文宣提提大家,人地一吹雞,大家自動埋位,人數要多過對方,因為我地係要去救手足，阻止佢地傷害人

我地無時無刻都吹，咁就變狼來了

唔俾錢 吹雞有撚用咩

10點？

大家識做
聽到哨子
就衝去KO個藍屍
再快閃

係都係我地吹啦 班廢老夜晚同你出嚟先算啦

我又要吹

吹到交響樂咁就最好聽

頭先化骨龍攞哂彩啦

笑左

佢地同黑警裡應外合

今朝見到藍絲果邊傳咁d連環圖
有晒樣

希望你過去係劈
唔係圍囉

發夢試過大大聲對住啲狗嗌 HOLD!!!!!!

佢地真係會停
佢地慣咗聽啲白衫嗌hold

我地又係班恐怖份子面前吹雞 睇下邊班先係直正既恐怖份子

自爆

同埋圍一件半件
以佢地怕事性格，一定散晒

情況一：聽到雞聲我地都去圍
情況二：我地一人一雞吹到佢亂

其實唔係好事
你要私了梗係愈少人知愈好
由其左膠當道既社會

圍屌係無意思㗎撚屌

佢一吹雞 你就打
打多幾次 啲人就會唔敢吹
但佢吹雞 你淨係識圍
佢喺附近引多幾隻藍屍過嚟
畀人打嘅就係你哋

自己諗嘢都自相矛盾
沉默的一派又點會突破沉默幫你

推比更多人知

人地當你芝娃娃咋
得把死人聲

中學啲pe堂阿sir死得
吹雞叫黎唔係班學生，係成堆藍絲

有聲

邊有人敢打佢？
上面仲講緊要一齊圍
整個保護網畀佢

我地都玩，日頭又玩夜晚又玩，fake多幾次就變廢物

咁我地同樣可以咁做啫
到時就
最大問題反而係左膠當道

佢講你又信，表面嗰套係吹雞叫幫手，實際上係拖馬黎打人

有理由相信諗出黎條友係我地臥底

成個post都係叫人圍、一齊吹
好無危機感

做芝娃娃唔緊要
起碼動物識保護自己

早幾日見到深水埗特賣場賣緊$5防狼器

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

睇下邊一邊人多

邊個吹雞打邊個就岩啦

姐係班on9會走埋去成班示威者中間吹雞？

我又吹

有藍屍黎鬧人即吹

狼來了 無得頂

鬥人多囉屌你老母 唔留手家啦

佢吹雞 只會係變成叫啲街坊落樓圍佢
佢哋柒夠未

我份人就好撚八卦嘅，一聽到吹雞聲都要行過去睇下咩事

係咪聽到人吹就可以開遮C?

狗狗眼中既武器庫

係時候買個哨 得閒就去吹雞
撚到佢地懷疑人生

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

講真，買咗幾款，試下聲再諗下大量入邊隻
玩下啲藍人 或者 我哋平時行動用都好

見到人吹銀雞就即刻帶口罩殺無赦

push

岩哂, 你試下吹
即刻大把人黎"招呼"你

其實我哋唔洗買，由佢哋吹反而係我哋聽到嘅時候就即刻沖去幫手

直接打佢老母閪啦

生擒到個要佢即場表演吞銀雞

原本都唔知邊d 係私了嘅對像
宜家就fit 哂

好多買音響嘅地方都有
Google關鍵詞：教師mic

邊個藍絲吹雞我就去打死佢

正喎，提示有落單狗

打氣門即刻冇聲出

人吹我又吹

我哋又買返個一齊吹，到時同你班傻藍玩羅生門

認真，買定一個周街吹

而家D廢老下下楂刀亂咁舞，要多人先制到佢

即係幫我地吹雞

D廢老退休唔去公園改去做黨鐵食蕉

真係吹雞喎 問你死未

嘩，呢D堅要開刀先攞到喎

藍屎蟲

即係做賊吹雞，人人可打。

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09